「足球撚綜合討論區」賭波票睇波 賭來幹什麼（2376）

正評羊大錢

垃圾愛華頓

個po 名

乜撚野事個topic

票fail

cls利雲達果場仲未派c

Watford

車11c完ok?

屈仔 修仔刷呀
7.5bbbb
-3c

Po name on9?

德甲德乙假撚到
好彩今日冇買
allin左候城 頂撚住

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2376)

fulham反cup派100兩個

富咸-4c
富咸ng

英超起身啦
郁下啦

屌 誤中1001 電話開post打撚錯字
SORRY大家

Copy me

豬年真係豬到仆街

屈仔 刷呀 -2c
修仔刷呀 -4c
7.5bbbb

錯少少都算 你成個名改撚左

車9c
水9c

我再開 唔好推了 sorry各位

我開

般555555555

開過啦

搬尼 樸茅

德假都係一個逼害賭仔嘅聯賽

史雲斯比多球

車10喇!

修仔入多球開心下

屈仔 刷呀 -2c 6.5b
修仔刷呀 -3c. 7.5b

屌你老母愛華頓

英超郁下啦D比數

水精入未

拿玻理轉左盤 手足們點睇

搬泥 樸茅 屎雲斯 屎城

德甲頭兩隊都失分 慕遜加柏知點做啦

個盤好撚鬼

愛車求其入1粒啦

搬泥 樸茅 屎雲斯 屎城 各屌一粒 得唔得

點解可以咁靜

英超場場無角又無波郁

有無高手分析下加柏

英超買盤既基本上已經定左咁濟

鬼既仲有好多

入球大細 星期六 15 車路士 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
大 [4.5/5 球] @ 2.30

車-1C

愛仔可唔可以入球面子波

想比西瓜戴帽

愛仔補7

水晶補6

唉 精宮no goal又針